［突發］［國際戰線］Times香港人反超BTS

唔係咁就滿意呀，要繼續叫身邊嘅人投

唔好俾佢停！要繼續投香港人

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

1/10

2/10

3/10

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

推

10/10

我投唔到喇，佢叫我用EMAIL CONFIRM但佢死都唔SD黎，等左十五粒中喇屌佢老母

發生咩事 半日咁大變化

巴打試吓用第二個email

冇喇我依家部電腦一入果個網佢就自己彈句野出黎要我CONFIRM

刪走times個cookies就得

同bts fans 傾下la

下 我用3個acc 3個都無問題喎

Check下垃圾郵件

2點鐘投都仲係76:51
隔一個鐘就

有品蔥手足幫手
好似係

個網定時update數據姐

要繼續投香港人

嘩呢班妖怪乜撚嘢料

係要啲時間 我第一日唔得 去到第二日先有email confirm 俾啲恆心 一票都不能少

試下10mins email

push

CHECK哂喇

下?我即時收到EMAIL

各位！電郵認證 subscribe 嗰陣要關 AdBlock/Ublock 之類，否則可能會禁唔到 Subscribe 個制，而且好似 gmail 會變垃圾郵件。

大家其實可以用 [url= 來接收呢類郵件，隨便打一個名（如 abcd1234），再用 abcd1234@mailinator.com 提交就 Okay！

投票

唔洗傾 娛樂業從耐無拎過

TIME唔係TIMES

點解會咁既

每一個yes都好重要

贏黎做乜撚
TIMES從來唔跟公投結果
呢個只係宣傳活動
全力同BOT鬥雜誌宣傳活動都唔撚搞區議會

香港人傻撚咗？

Sorry巴打

lets goooo

我都係

Push

禁幾個制好撚難咩

佢應該係隔好多個鐘先更新一次，唔係呢2個鐘變咁多

唔好停啊！！！！

PUSH

我用outlook都收唔到 gmail一禁就有 唔知關唔關事

唔知點解 我電腦電話都試過 最後電話第二日先有 嗰陣燥到有啲想放棄

投哂係咪冇野彈出黎? 投完好似冇咩特別???

係

禁2個制要你幾多秒？

試過用yahoo唔得 gmail先得即收到

BTS

唔好俾佢停

文宣推！！

cls

點解入到去，收埋email，但投唔到

而家有啲BTS fans (所謂army) 都叫人投Hong Kong Protesters.

必須推

入去㩒幾個制姐唔係咁都要懶啊

gmail即刻收到
但yahoo 同 hotmail收唔到

記得之後要入email先繼續投到

點解而家冇得投
淨係見到結果%

其實點解要加 所謂兩個字
唔係army睇到都會誤會

Well done ching

唔識襟

點解咁多人投晒比香港人
昨日我投果時香港都係得接近50%
今日見到咁又流左d眼汗

搞掂了Thanks

推爆

其實畀BTS贏對佢地的形象反而唔好。

去到雖7刻今年完全係示威之年，而香港的示威係當中的表表姐，若然因為fans洗票令BTS變風雲人物，其實本身唔係fans的人會由唔care變對BTS反感

入去email confirm之後除咗香港人之外其他㩒no就得

感動

好勁呀

暫時性姐！要繼續投多啲

上呀去到99%

唔好就咁就滿意，要繼續投香港人！

多謝

投Yes投到99%

用gmail先會收到email架!!!!!
唔好用垃圾yahoo/hotmail

真FANS先係要投香港,BTS咁多歌都係反抗

琴晚gmail都無咁快

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

佢應該係隔幾個鐘先更新一次啲數字

投咗
97%now

Real?

可能一日update一次%

靜靜地贏.gif

推，易逆轉=會易被逆轉

！

繼續啊！！

!

幾時截止?

嘩, 早幾個鐘果陣重係51%

屌，yahoo 無email 又reload 唔到

努力99%

屌你唔需要咁鬧人呀？我識唔少fans都投左香港人Yes自己偶像No，比番少少尊重啦

好似12月11
不過唔知咩時區

甴近平 曱甴王

me too gmail 即有
hotmail outlook yahoo都無

開無痕就可以係咁vote

溫馨提示：要 off 左 ad block 先投到

請各位army幫幫香港
下次我地一定會回報

有五個email全部投曬
btw點解其他候選人都係Yes既比率都係低過90%

(負評，樓主用突發

應該無更新姐。。。所以突然反超

我願榮光歸香港

加油呀香港人！

我哋一定要贏

都未去到hk protestors 個版已經叫我sign up,明明sign up 左
點搞？

個email幾個鐘後才收到

Btw投票

不過幾時截止
如果仲有排好可能會重新被反超

吹雞呀！！

12月10

韓狗好多on9死忠

唔建議，同一個 email 最後應該只計一次

又好似12月11

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

韓國人今次運動幫我地咁多
點解又話人妖怪又話人韓狗

上Twitter打國際戰線，國際性嘅活動淨係吹雞叫自己人係一定唔夠人數，大家一齊download Twitter啦

真心，香港fans好多都自發咁投香港

收唔到email嘅可以試下呢個方法
以chrome為例子:
1. 禁view
2. developer
3. inspect elements

4. Ctrl + F 再 search after-login
5. 見到有 id="after-login" right click 再禁 delete element

6. Ctrl + F search login
7. 見到有 id="login" right click 再禁 delete element

yahoo 唔得gmail 得

推！Thx巴打

好快14億紅軍會洗版

咩韓狗,有返d禮貌唔該

Keep住個勢
共勉之 香港人

所以大家盡量投多啲票

連登仔

用gmail呀

我1點先得53

唔喺投個票都懶呀？

其實有咩用

Cls尋晩睇仲係54%

未投嘅快啲投呀

可以重複？

冇用
咪撚推

TIMES呢幾個post洗撚走哂開花post

連韓飯最強既投票攻勢都可以大反超
感動

推！

將香港精神宣傳開去
話俾全世界聽我地要民主自由

時代封面喎
等國際都知道我哋抗暴政嘅事
等全世界人都知道軍政府做緊啲咩

推呀

推！！！！！

Load到去BTS時，佢直接顯示百分比，唔比我投

ok，啱啱諗左陣，覺得唔應該侮辱狗狗，我收返剛才嘅言論

我意思係唔同email 有啲巴打話收唔到email就卡住喺 confirm email個page到 咁就可以用無痕 再用其他email投

香港防彈少年團加油！

點刪

香港除左錢多 鍵盤戰士都係最多 一晩之間大逆轉

Gay佬娘泡我屌你老母呀

不完美可接受待改善

點解樓主搞到好似二元對立咁韓仔上到香港人就肯定上唔到咁

繼續加油

超強動員能力

大家繼續努力

收皮啦
TIMES唔跟公投結果架
年年kpop贏
洗撚哂行動post把撚咩

投！！

Gmail好快

呢啲post好撚鬼
洗走哂行動post

？？

投到100%

我琴晚未有咁多人㩒果時都等左1粒鐘

1538 #歷史博物館 內懷疑有飛虎隊狙擊 有機會射擊弓箭手 請務必小心

WTF

香港人加油

娘娘腔收....

無錯。大家又唔係咩敵人

何況bts 都唔係今年爆紅啦。前2年已經紅左
下年先比佢地囉，叫佢地袋住先

今年比我地拎

(bts 今年做過d 乜 要值得上times )

知唔知幾多韓國人係今次運動幫我地出過力？ 俾番小小尊重。

Gogogogo

有免費宣傳都唔做？
禁幾個制有幾難阻你幾耐？

歡迎起底，我係鬼嘅話我裸跑沙咀道一圈

tui

求投票啦！
BTS下年上都未遲，但係香港唔知仲有無下一年....

TIMES唔頒俾娛樂架
唔知你哋jm9
非支ARMY係connectable架 諗下之前有ARMY手足被捕 唔鍾意都唔好攻擊

唔開花ge可以幫手推幾時鎮壓情況比美國人知：

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

借個位問下，人權法其實幾時先知真係過？

冇人會知結果
因為最後只會報導TIMES自己揀嗰個

我即時收到喎

如果連times 都變成鬥fans 多既平台 咁香港人做唔做poy 都冇影響
本末倒置

求指教

高級鬼

點做到 咁撚勁

hotmail都唔得既

出去推下行動post啦

鍾意點講就點講，你喜啦

Bts今年讓比我地先啦
黎緊幾年我地幫你地投yes都得

唔係army
不過想講bts係歐美都好出名
有外國fd唔睇kpop都識佢地
同埋韓國人今次都好幫我地
香港army都有投翻香港人
希望如果你係真手足就收下把口

咁就想分化

bts一路都透過音樂去spread正面訊息 上過聯合國演講 今年開嘅tour喺晒足球場開 都爆滿晒

大家去推行動post啦，放棄左條國際戰線佢，廢事一陣又比人話我係鬼

香港army表示太好
屋企最重要 人命最緊要！！
防彈同防彈fans都唔會介意

同問

啱呀

我等咗4粒鐘先send嚟
可以試下用無痕

就算拎撚硬都好
唔好拎嚟打飛機
呢個獎幫唔到推倒中共
同志努力

一陣俾BTS反超前唔好賴我

我係鬼呀，繼續做你哋嘅偵探啦，唔撚再解釋

推喔

冇錯

呢堆野都唔值得上 年度times 封面啦下話
正面訊息係歌手應該要做
爆tour 係正常
聯合國得RM 識英文，份稿有人幫寫

無乜特別

多謝品蔥手足

咁嘅話taylor都唔值得上啦

我用手機唔得，用電腦就即收email

投果時都係得51%
發生咩事無啦啦反超前咁多

Lady Gaga,Rihanna,Justin Bieber 就算無咁紅既Alan walker 等等一大堆計埋Despacito都無拎過
Bts差咁遠 佢地會拎到？

去垃圾郵件度搵返封信

哇屌 咁犀利
唔好畀佢停

快啲幫手呀！！！！！

的確喎 times person從來都唔會係啲咩明星歌星上架啦

點解要製造敵人
韓國傳媒做左咁多野幫香港
製造個韓國敵想敵做乜春
簡簡單單叫投香港人咪得
你唔鬼 但係一定係戇鳩麻煩唔好再帶風向

投呀

ARMY投左no比彈

尊重下啦

係咪中國人幫bts刷 比times發現

個網完全垃圾到震 email搞完入返去又寄多次email黎

唔好理嗰條友啦
各有各做
齊上齊落嘛

上年bts投票咪又係第一 根本唔係投票就拎到

是咪每日重計？

投到就投 投唔到都無謂推 根本呢個polling 冇實際意義
而且得罪講句 要將香港人呢幾個月既抗爭點都唔會係同kpop group 做對手 刻意引班fans 入黎

bts???

咪就係上年第一都上唔到 所以唔關事

係咁click confirm都係叫我check mail box 再confirm
完全投唔到
仲要係咁隔一陣就sd過黎

歐美人起哂身？

習維尼得3%，廢撚到

我投唔到喇，佢叫我用EMAIL CONFIRM但佢死都唔SD黎

我都出現相同情況....
我用YAHOO電郵

好似有人話 藝人唔會拎到

off 左 ad blocker 未

off ad blocker?

未試 試下先

我試完一樣 on9垃圾網

試下gmail

是但啦，我去推行動post啦，費事講多錯多俾人屌係鬼或者帶風向

香港人既影響除左對香港以外 直接扭轉台灣大選 直接影響中美貿易戰 造成NBA 暴雪風波 創造新抗爭模式間接改變全球抗爭文化

仲以為你改圖 原來係真

上年第一係明星 都無得拎

試左十幾次都無email

因為根本無人會走去刷
如果唔係你覺得堆on9今日會刷到咁高？
成件事我睇真係好撚on9

Damn son

好波

pushpushpush

由個email confirm睇就知times冇諗過認真搞啦

正視聽
其實投票冇用
咁多年投票就算三甲都做唔到
決定權係editor 手上
最多只算係mkting技倆

我要100% YES!!!!!

屌你班仆街，叫人投香港人就算啦係要踩幾腳落bts度你地咁撚樣點叫啲fans幫你地啊
真係以為自己邊個，全世界唔care時事嘅人大撚把比我係外國fans見到香港班仆街咁撚臭串都唔會投你地啦

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

唔好比佢停

用gmail 啦, 我試左兩次都即刻收到email confirm

用iCloud email 啦 即刻有！

試嗰啲全部都係gmail

點做到omg

推啊

應該去BTS個fb直接韓文貼link

今年香港玩到咁大
就算話係times內定
唔係咁都上唔到呀

千其唔好開花呀
都冇人出黎
兩架水炮車都係紅土
警力不足呀！
反正都冇人出黎架啦
所以千其唔好18區開花

全部都俾人No曬
只有香港人Yes多過No

點解會咁，琴日BTS明明成 90% Yes

pish

Control shift n > control v > 投三次 > alternate f4 > control shift n > ...

點解會咁，琴日BTS明明成 90% Yes
會唔會係比人發現咗刷票比人扣番

瑞典左膠環保女仔

No 都80%

投左有撚樣 會拎到咩
真係計投票 你覺得依對野會係第一？
剩係計同psy 鬥都輸啦

係咪我問題，我click完個confirm email之後都係彈個"Thanks! Check your inbox to confirm your email and keep voting." 仲係投唔倒
求解答

唔係啦，應該真係12個鐘先refresh一次不過希望大家靜靜地贏，贏之前都唔好喺支那引起太大關注

Me too

Voted

冇成本又有機會make noise，何樂而不為?

驚藍絲開bot洗

香港防催淚彈少年團
Ban Tg Society

衝啊

唔夠呀！

已投！

同我推爆佢

同我投爆佢！

多你一個好多... pls vote

x2....等左半日啦

已投

香港人係咪痴撚線

pp

p

PRIDE

is the guaranteed beginning of

FALL

果幾條撚頭算吧啦

哦，明了。

我都係 幾個email都唔得

我用 netvigator 都收到。

試過幾個email account, 用hotmail同yahoo 都唔得，係gmail 先ok

其實係依幾個月都有army(bts fans)被人拉左 所以我希望bts既fans可以幫下手 投返自己屋企 (文宣都可以講下叫外國既army幫返香港army)

Pish

我用Hotmail 會喺垃圾郵件搵到
用gmail 會即時收到
各位用Hotmail 可以去垃圾郵件睇吓

屌等左半日x3

仲要同佢哋傾？洗唔洗我跪低求佢啊？
人哋依家吹雞叫投返自己粒星呀
你香港人生死佢wfc咩
如果人哋國家生死存亡之際佢哋都唔讓步
咁仲有啲乜嘢好傾？

已投
除左香港人, Nancy Pelosi我都click左yes

加油！！！

順帶一提
係TIME magazine 時代雜誌
Times 係泰晤士報

上晝sign up，到宜家都未有email

繼續推

要用gmail

Post 上twitter 屌鳩佢地漠視人民生死先

應該係你已經投左

投咗都繼續推！

試吓用無痕(private window)

BTS係邊柒個？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

幾個鐘都收唔到email

用咗都唔得 㩒一次confirm 就收多封email 然後又彈翻呢個screen 最後用電腦+另一個gmail先得

投票幾時完？唔知邊度睇

大家用gmail！即刻有confirmation email

香港人第一興趣係番工 第二興趣係投票

Use another email la

原來一日更新一次
dllm 仲以為唔可能反超返bts添

佢班粉絲覺得佢地憑咩可以成為風雲人物
真心想知
純粹無腦刷人氣？
本身我對韓團冇咩野
但係班粉絲根本就冇腦刷人氣 煩到
同中國有咩分別？
世界都是中國的
ARMY又係咪覺得世界都是BTS的？
最好出到街周圍都見到BTS

正

雖然一首都無聽過佢地既歌 同我應承班army下次有BTS既poll我會G持番你地

To All BTS fans, please help vote HK protestors, I promise I will vote for BTS next time

唔認同 音樂娛樂係可以改變世界 你睇下Beatles 就知

音樂觸動心弦我知啊
係唔明點解啲粉絲咁鐘意咩都刷餐飽
MV views又刷follower 又刷

試下用無痕頁面再留過？
我之前朝早留email
夜晚先收到confirm email

另類抗爭

1800各區開花，大家出黎啦！
香港人assemble!

你班死毒撚軍師

上ar

屌好撚正 反超前

我噚日晏晝sign up
臨瞓前先收到email

未投嘅快d投，記者yes香港示威者之餘，仲要No埋其他人先得！

為錢

推, 未投既幫手投

幫手投呀大家

佢可能唔係 instant update，可能每日一次，所以聽日可以跌返哂㗎。

香港人
由尋晚51% 49% 到而家93% 7%

up

我投左啦！你呢？

岩，如果 Time 咁都唔理又卜街。

仲有，香港抗爭者上到，激死甴總都好。

Army好多都幫手
唔該哂

都話有好多bts fans 都係手足都有幫手投
又唔聽
個撚個淨係識屌bts屌人地既fans做乜撚野呢

嗰啲風向撚嚟

邊撚個bts

封email 幾耐先到嫁？我怕miss 左

推爆佢

話比全世界知我地唔係為左要出名要威
我地面臨緊人道危機，求國際關注咋。

香港防彈少年團！

pishh

啲風向撚想點
都唔講韓國人今次點幫香港
要贏應該係自己努力投
何必要踩低其他人製造敵人

利申 已投

你用gmail收到 hotmail反而無

GOGOGOGOGO

我用chrome收到email但投唔到
轉firefox就投到

香港防彈!!!!!!

其實咩係BTs

加油

搞掂
各位手足加油！

之前我都唔知

check junk mail

唔知點解Outlook/Hotmail跌咗落junk